網易股東 gel 頭區

Gel 定先都得

gel

幾時出結果?

6月10號

屌

6月10
下星期三

1

LM BINC

又係 Bot

Slow

Bill哥好嘢 一抽即中呀

真係好撚快

B哥午安

笑撚左
今次氣氛咁熱烈
稍為識少少中三 econ 都知
demand >>> supply 會點 ？
哈，諗唔到點輸

係咪同美股掛鈎？？

Bill gor搞d咁既野
想贏都好難

一中一

講定先

睇到即刻想取消抽股

問題係波幅少嘛 你係都定價119比我地班股東仔抽下水

問題你hold幾耐先，個個炒一炒就放就冇demand

410入左NTES幫手推高港股個價

有消息未

買得visa未

Gel